屯門個天咩事？

打開天文台個Apps

係唔係鄰國霧霾？

煙霞

今日晏就出屯門 大霧到仆街
能見度低到喊

香港嘅未來

呀媽仲話個天就黎落雨 我話係大塵啫

宇宙大爆炸